\documentclass[a4paper,12pt]{scrartcl}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[ansinew]{inputenc}
\usepackage{german}
\usepackage{textcomp}
\begin{document}
\setlength{\parindent}{0pt}
\LARGE
\textbf{Kleinbuchstaben/Kleinbuchstaben}

aufkauf aufhalt aufbleib

verflixt auf"|lassen  

hoffe auffassen 

file auf"|ißt rauf"|jagen fine auf"|finden 

Tief"|flieger Stoff"|los Mufflon Stoff"|igel Offzier 

Raffband Tuffhöhle Suffkopp  

führen fördern fähre 

wegjagen Bargfeld 

kyrie afro arte axe luvwärts 

Gevatter wann  

ever gewettet severe 

davon gewonnen down 

wichtig recken  

\textbf{Versal/Kleinbuchstaben }

Farbe Fest Firn Fjord Font 

Frau Fuß Fähre Förde Füße 

Rest Rohr Röhre Rymer 

Test Tod Tauf Tim Tja 

Turm Traum Tsara Twist Tyrol 

Tüte Töten Täter Té Tê Tè 

Veste Vogel Vé Vê Vè 

Vater Vijf Vlut 

Vulkan Vytautas Vroni 

Väter Vögel Weste Wolf 

Wüste Wörpe Wärter 

Waage Wiege Wlasta 

Wurst Wyhl Wrasen 

Yeats Yoni auf Yqem 

Yak Ybbs Yggdrasil Yps 

Ysop Ytong Yuma  

\textbf{Versal/Versal }

ATK AVI AWL AYN 

LTK LVI LWL LYN 

RTK TVI RWL RYN 

TABULA VATER WASSER

YAKUZA FABEL PAPST

\textbf{Buchstaben/Interpunktionen}

Ich rufe: also komm; danke Somit: haben wir; hinauf: das 

Er will? Ich soll! Er kann 

hinauf! herauf? Suff Kaff! ¿Spanisch? ¡Natürlich! was?! wie!? was!! wie?? 

Wer kann, kann. Wer, der. 

Sauf, rauf. Suff, Kaff. 

Sag, sag. luv. law. my. 

luv, law, my, 

(DAT) (fünf) (young)

(lall) (pas cinq) (gaz) (§) 

(jagen) (Jedermann) 

[greif] [jung] [JUT] [hohl] 

reif\grqq\ ruf\grq\ seif' auf* hoff' 

T. S. Eliot L. W. Dupont 

V. K. Smith P. A. Meier 

A. Y. Jones F. R. Miller 

X. Ä. Schulze  

\textbf{Anführungszeichen} 

<<habe recht>> <<dies>> <<die>>

>>Wir<< >>Tim<< >>Viel<< >>Ybbs<<

<<Wir>> <<Tim>> <<Viel>> <<Ybbs>>

\flq Wir\frq\ \flq Tim\frq\ \flq Viel\frq\ \flq Ybbs\frq

\frq Wir\flq\ \frq Tim\flq\ \frq Viel\flq\ \frq Ybbs\flq


>>OUT<< >>MIV<< >>JAW<< >>AY<< 

<<OUT>> <<MIV>> <<JAW>> <<AY>> 

›OUT‹ ›MIV‹ ›JAW‹ ›AY‹ 

‹OUT› ‹MIV› ‹JAW› ‹AY› 

‚ja` ‚Ja` "`ja"' "`Ja"' ‚ga` "`ga"'

"`Tag"' "`Vau"' "`Wal"' "`Yep"' 

‚Tag` ‚Vau` ‚Wal` ‚Yep` 


"`Bus"' "`Van"' "`Jon"' "`lone"' "`Al"' 

`Bus' `Van' `Jon' `lone' `Al' 


>>-- bei --<< >>--- und ---<< 

‹-- bei --› ‹--- und ---›  

<<-- bei -->> <<- und ->>

›-- bei --‹ ›--- und ---‹  


\textbf{Satzzeichen }

sic (!) ..., nun (?) ... da hinauf ...; dahin ...: hinauf ...! hin ...? Toll', leg'. nun (...) und [...] sein 

>>sie<<. >>das<<, >>an<<; >>ich<<: 

<<sie>>. <<das>>, <<an>>; <<ich>>: 

<<sie.>> <<das,>> <<an!>> <<ich?>> 

>>sie.<< >>das,<< >>an!<< >>ich?<<

›sie‹. ›da‹, ›an‹; ›ich‹:  

‹sie›. ‹das›, ‹an›; ‹ich›:  

›sie.‹ ›das,‹ ›an!‹ ›ich?‹ 

‹sie.› ‹das,› ‹an!› ‹ich?› 

Mir!, das?, Ich!: Sie?: 

Mir!; das?; ("`sie"') (›sie‹) 

nun --, hier --.60 nun --: hier --; 

Eil-Tat-Van-Wal-Alk- 

auf 48--67 und 25--37 von 

if--then well--sure 

USA/Kanada SWF/Abend 

Gauß/Ohm 41/56 

den/die auf/fall den/im den/ärger 

da/leider auf/aber I/I 

etwa 50£ haben 37\textdegree\ im 

£50 und ¥20 sind \$30 und €60

den \S 235 sowie \#35 

4mal Seite 3f und 12ff. 

Der \S 45a in den 20ern  

\textbf{Zahlen}

von 18:30 bis 20:15 Uhr 

um 1995 die 28184 und 

und 8.8 und 8,8 da 8.--8. 

da 27. es 38. an 87, in 68,

(96) (3) (5) (7) [96] [3 [5 [7

\end{document}
